點睇內容重覆既帖

請指教
謝謝

あなたの古いしっぽはまた「フェルナンド」です
誰かにアドバイスを求める
名前を「fer-わからない」に変えてみませんか

あなたは昔ながらの、なんて質の低い投稿です、
鄭念の日に人々にアドバイスやアドバイスを求めるので、私は誰もが話し合うことすら提供しません
何か提案はありますか？ツイスト、オープンツイスト、埋没などの香りのよい土壌でいっぱいです。トピックについて話し合う価値はありません。
自分の立場については話したくないので、お尻をなでて、話題をひねって帰りました。
絞って上手にプレイしたほうがいいです[アドバイスしてください]。[タイトルのように]話してください
下の写真を投稿しました、お母さんくそー

誰かにアドバイスを求めて、ギャングになる

あなたのお母さんをディックしてください-わからない
すべての質問に答えることはできません

答えて、古い投稿をプッシュし続け、5Pと入力しました
答えは人間になるには十分ではないので、貢献しないでください

Sung Riはとても忙しかったので、何度も何度も投稿し、質の低い投稿をしました。アドバイスを求めてください
時間をかけて勉強し、死んだ脳を良くすることをお勧めします。

最後の塗りつぶしを複数回
フェルナンド私のディックあなたのお母さん

你問你自己啦屌你老母臭閪
日日喺到指指指
指插你老母個爛閪